【Orage】升到100LV先係遊戲嘅開始 好似係 Day47 22/6【粵】

隻Game一入100LV即刻放慢好多
睇黎依家先係真正開始
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開